突發 第二十二次民間記者會

第二十二次民間記者會
主題：「看不見的人道危機」

民間記者會將發佈於十月二十八至二十九日進行的民間調查結果，結果顯示抗爭者精神健康問題十分嚴重，須喚起更多國際關注。屆時會有嘉賓分享，包括民間支援團體代表，以及一位因警濫暴濫權、醫護白色恐怖而精神受創的受害者。

日期：2019年11月1日（星期五）
時間：晚上8:00

大家可於以下或其他頻道收看直播：
基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士
兄弟爬山，各自努力
不分化，不指責，不割蓆，不篤灰，不捉鬼

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推

Pish

721

甴近平

Tui!!! 為良知發聲!!!

推呀

突發

甴大大

push

甴近平
甴大大

Up

【請廣傳】10月31日警暴整合
已上載到YouTube，請大家睇片+廣傳出去
己經盡量減短影片長度，希望大家可以睇晒
萬分感謝記者記錄真相，琴晚至少有3名記者/攝影師受傷，祝早日康復

tui

Push

係咪民記冇咩自己友理啦？
推

推！

手足加油

11月2

民記

手語會令到人轉移視線及焦點

PISH

好多甴近平

由近平

今晚八點記住一定要睇

幫手rt爆呢條片 推到全美國睇到
有美國人被黑警暴力對待 仲叫佢shut up

怪唔知得個問卷咁趕

發言嘅人記得一定等傳媒走哂 安全地方先露樣同講點走

愈嚟愈少人睇

甴近平 推

推呢個

有少少奇怪，近呢兩次民記topic都係side track,星期一個次講少數族裔無問題，不過隔左成個星期....
今次講心理健康都無問題，但係呢個星期發生咁多野i.e屯門非法入侵拘捕，大陸制tg同「可飲用」水炮水反而唔講
今日明明好日子回顧721，831，101，改裝太子站，日日11點真宵禁，禁網法
其實好多topic可以講...以前民記係最多兩日就回應港共打壓手段架嘛...
我覺得拉...

推呀 手足要睇

事實係呀屌
直播收看人數愈嚟愈少人睇

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

ok

推！！甴近平

就嚟八點啦
tui

1

開始緊喇！

pish

支持！！！！

我愛民記

冇人睇？

0.幾分

推推推

大家埋位一齊睇

支持民記

支持

建議民記可以固定每次都講幾單黑警政府濫權情況

以及一位因警濫暴濫權、醫護白色恐怖而精神受創的受害者。
係唔係上次個中五男仔?

推呢邊，呢個post成11個鐘前，推唔上即時熱門，集中一個推
[民間記者會] 看不見的人道危機

冇乜媒體到採訪

(蘋果直播) 第22次民間記者會：看不見的人道危機

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

連登都開始少人講
開埋d垃圾狗會po不如專注晒民記

甴甴

集中推呢邊
[民間記者會] 看不見的人道危機

你點知的